[識日文入嚟] 小學生成日計錯數，你會點鬧佢？

いい加減にしろ！！！

屌你老母臭化西

agger

8+26

おもしろう
わいーわいー

お前はもう 死んでいる

唔識日文都知你講乜

テメ!!